七千五咁樣砌機用黎打機點睇？點樣換可以再好D？

油2 list

有咩效果🤔

技嘉..不了
2060 SUPER 不如用2070

自己Google啦屌
上連登問晒鳩氣

轉MSI 2070 點睇

就係對電腦差唔多零認知所以先上黎問下

3249 msi 2070 ventus 轉呢張

我想問ventus同gaming x trio 有咩分別？ 因為我見法奧果度一個4099一個4499 同埋佢介紹果度好似講緊唔同嘢咁

ventus 散熱器無gaming x 咁正

咁ge 價買買買啦

呢個係喺邊度搵#wet#法法奧要4099

自己睇 買件好啦 砌機就咪攪

多謝大佬 但係砌機有無好介紹？ 因為我個fd係sd法奧個網畀我話係果度砌 但係而家咁睇果度換件好似好貴

買散件番去自己砌 一路youtube一路砌

OK
ZOTAC 都OK 有5年保
不過連登仔唔鍾意

望埋飛馬
唔得就去黃金3C

用amd啦
cpu display

SSD 換 8200 pro
牛換金牌
底板換 ROG STRIX系列
RAM換有燈光 + 散熱既款

以上順序有分先後

仲8200pro未伏過?

砌花車定電腦

燈光先

其他是撚但